(公投) Killeroap 定 Chochukmo

相信有唔少連登巴打都好似我咁都鍾意聽Radiohead Oasis Bestles Slipknot等嘅唔同類型嘅Band，小弟同時都鍾意聽啲本土Band。而小弟好撚鐘意聽Killersoap同Chochukmo。但呢排Killersoap賺大陸人錢係大陸開tour，好似冇乜機會再可以睇佢地喺香港開show

Killersoap 咁多首歌之中我最鍾意 For The Lost Souls:

而Chochukmo 咁多首歌之中我最鍾意 Tell Her:

我又想搵多啲本土band去欣賞吓佢地嘅作品但又唔知有咩途徑 有冇巴打可以介紹下

其實仲有好多本土音樂人都好高質
無奈大台成日捧啲垃圾洗腦歌 加上啲人淨係識gd果啲kpop 真正made in 香港嘅野買少見少

Btw
: Killersoap
: Chochukmo

聽過下chochukmo
Time to say goodnight
Wo wo wo wo wo wo wo

我都鍾意聽呢首Wo wo wo wo wo wo wo
巴打識嘢

另外仲有RubberBand

佢地每一首作品我都好撚鍾意

觸執毛世界級

Chochukmo屌打

wo wo wo wo wo wo wo

老老實實你兩隊野知名度低到一個點

Dear jane👌🏻

C大碟connected真係好屈機，聽左咁耐都聽唔厭
隻隻歌都咁好聽，成隻碟既排列同承接都好有心思

個time字聽到我起雞皮

killersoap大陸band 收皮啦浪費左groud同issac(已退)

利申有bittersweet簽名碟同poster

知名度低=/=低質
唔知巴打你又有咩知名度高嘅band介紹吓？

結婚御用樂隊我無乜興趣

不過佢地首咖啡因眼淚好撚澎湃

Rubberband都應該可以話係差唔多最正嘅band
有時仲覺得佢地高質過外國啲band 首首歌都好聽得入耳

Ccm幾個廣告wo

自從佢地開始喺大陸發展我都冇再追聽佢地嘅新歌

佢地隻style 好正

如果唱埋鐵樹蘭啲作品

鐵樹蘭簡直正拉，想sunny 就係玩鐵樹蘭

有冇人識nowhere boys啲歌幾高質

未聽過

我都係最近先識不過啲歌係幾有意思嘅